2百萬人圍死差佬

如果有日可以再現2百萬人既情況，我覺得可以4面圍撚死班差佬，要佢地全軍覆沒

你多人嘅時候佢地唔會出架